有無巴絲由細到大都未鍾意過人？？

係講緊對人心動既感覺都無，就算見到好靚既靚女都無感覺，最多心入面諗個女仔都幾靚喎

係 有時真係最多J下就算
溝佢 同佢拍拖？無錢 麻煩 不了

就算見到靚女都無咩特別感覺，覺得同其他人一樣，姐係無個種想追佢既沖動，咩心跳加速個d更加未試過

靚肥妹呢

由中學開始無鐘意過人 一生人最愛係小學同學

試過一次咁大把，依家見返佢唔知重會唔會

老老實實咁講，都係無
其實見到都無感覺，不過係會欣賞角度咁睇
姐係好似畫咁，你睇完就算，唔會有沖動想買起佢收藏

真a0？

你起碼小學試過咩叫鍾意人都算好嫁啦

有心跳加速個d?

呢樣真阿 鍾意都鍾意唔到點拍拖

唔止，簡直好似觸電完之後果種跳得好快既感覺

一係你未遇到 一係你真係唔識鍾意人

我反而想問，鍾意同愛有咩分別

哇，一直以為係d 小說漫畫情節先出現既情節
觸電好誇張

鐘意係想占有佢，愛係為佢付出

就係話由細到大未遇過阿
唔會唔識鍾意人啦我諗 生物本能黎既

已經冇咩詞語適合過用觸電，但真係好似

A09

唔係架 真係有呢種人架

愛係有一定感情基礎下
就好似d人話1個月分手，可以有幾愛？
唔係無道理
鍾意既係一種想同佢拍拖既感覺

屌，想知咩感覺
係咪全身抽晒筋咁？

死傻gay我屌你老母

你唔會想講gay佬掛，唔鍾意女係因為鍾意男

轉gay

你自貼先，睇下你高唔高汁

但我唔係gay

幫你咋，貼出黎等女溝你

無性戀患者，講真

真係想未鍾意過人，鍾意人嗰陣失哂理志，啲行為動作真係諗返起都打冷震

9成似

google完 好似因為性慾低先咁
但我成日都睇av

當然
見住自己D毒撚朋友成撚日話出pool出pool
望到(佢哋覺得嘅)靚女就起哂機
我就喺隔離黑人問號.jpg
完全唔明白點解要咁恨拍拖

我諗我連拍拖嘅概念都冇
莫講追女 想要個咩女朋友都未知

你不懂甚麼叫做愛

有對像都起碼呃自己有日等到佢

歡迎各位絲打pm

嗰一刻可能會咁諗，事後會發現自己都唔係咁鍾意嗰個人，覺得好後悔用咁多精神時間，寧願無鍾意過仲好，唔洗久唔久就諗起自己當時嘅柒事

屌你咁講完全有同感，好有共嗚
睇住班友好狗公咁撩女，我就心諗做乜鳩，完全無興趣想知佢地覺得邊d女正，想點追

每一次都單戀，有冇辦法令我唔再鐘意人

yes

唔講重以為係自己開post

鍾意都未試過，邊有機會愛人

因為你個陣追唔到有失落感，時間又沖淡
如果你追到我相信你而家好幸福

呢d叫太易鍾意人，你唔應該入黎呢度
btw鍾意人好過鍾意唔到人

你又係？？
分享下，睇下係咩原因同埋有咩方法解決

前半同意
後半...what?
我入錯膠po?

單戀真係好辛苦

唔係，出生好有條件就應該鐘意人，如果唔係食🍋食死你

Oh sorry,我睇錯了，原諒我
唔會啦，其實都唔係咁鍾意嗰個人啫

認真 真係有啲人唔識鍾意人

單戀人既係鍾意佢d咩
樣，性格定其他

鍾意人都要講條件，仲算係鍾意咩

可愛 + 性格 + 嗜好，但有啲嘢可能冇原因，雖然我都好想搵原因，因為我係 IT 狗

祝你快d搵到真命天子

原因係咩

完全唔明
希望你成功

已失敗

慣了，三四次，每次比上一次心痛輕，因為已經麻木咗，唔再相信自己有幸福

次次都失敗咁慘

抵我請你食藥

巴打你認真定講笑？？
唔好咁灰心阿，下個會更好

對戀愛冇乜感覺
係一個循環 一但你踏入戀愛 你就會習慣有個人依賴
同埋覺得自己比唔到幸福人
所以一早冇諗過拍拖

已經唔再相信依啲正面語句

可能本身有自閉，唔識溝通掛

const life = null;

天生掛

唔多明

巴打振作阿，我都唔知點安慰你好

有識到人係咁？

有

自閉係天生，我都唔想，個天要撚死我，我都冇計

佢而家拍過拖未

到底你身上發生咩事。。

咁就ok了

佢賤狗黎 而家仲溝緊仔

我都想知
Asperger 冇得醫